二揀一: EARTH DEFENSE FORCE 5 vs Remnant: From the Ashes

你會買邊隻?

買左edf5 之前特價好抵屌 百幾蚊

而家兩隻都係百零蚊，諗緊買邊隻，一次過買晒又無咁多時間玩

EDF5
利申:已白金

伏game 評 好似有講過 ir ， 我同班fd打edf5 。 都ok ， 都玩左成大半個月先悶 冇fd一齊打就 真係要考慮下